我，係由一個自大到自卑既故事組合而成

有無人同我一樣？